而家美元跌到咁，之前高位兌美元班連登仔有咩感想

港幣對美元會蝕咩？

你都on9
唔兌美元點買美股

美元兌港幣應該唔會升得返？咁樣印法

幾高兌美元都好 到而家d美股淨係個零頭都唔止

同緊啲無買美股嘅人講

就快變廢紙

用邊個券商？

港幣美元掛勾wor傻仔，你手上既港幣咪一樣跌

on9仔 你咪一世攬住啲港紙囉柒頭

訓撚醒未，呢個世界仲有英磅

股票先值錢

你on9啦 港元掛鈎美元

唱左美金先買美股
賺到喊

美金跌不知幾正，英鎊又升到仆街

傻閪，果時美元港幣都走強果時，其他貨幣都跌到媽閪

人仔賺到笑

美股賺左半年人工

天助手足

中晒伏 蝕到仆直

人仔走弱果時我都兌左啲

屌拿星
美股升完美金跌，換返英鎊打個和
搞咁多野得個吉

用黎買美股咪賺，用黎放床下底果啲咪仆街

咦
樓主你今年炒港股呀？

美元跌咪兌美金，再全倉SQQQ，唔洗多，渣到月中，你呢年都唔洗返工

屌，無美金點炒美股，笑乜

炒美股賺到傻

買美股賺幾十percent 又要同你講

美金跌：自用驚閪
美股跌：正股驚閪
樓市跌：自住驚閪

宜家買Tesla 都唔遲

拎咗去買美股 蝕閪

9.5 唱英鎊

講真攞住美金永遠都唔會輸

醒個班少數咪用黎買美股...至少都賺番D

拎左黎自用/放床下底既就....

兌咗好多啦
而定睇住個倉升，個銀碼反而跌
有D唔開心

好彩買左澳紙

想問下你係香港到底係用咩貨幣

屌 跌極咪又係7.7

嗰期買晒Tesla $420 （未拆）

跌極得果1%

分散買咗成十幾隻美股，包括波音，unity，台積電，經常都跑贏大市，我諗美金點跌都有賺

正確態度

掛鈎點跌

上年8月叫兌，果時好似7.85 弱方，而家7.75強方

都話換一攬子貨幣就最好，換美元就同美國瘋狂QE下一同攬炒

咁到底你即係食咩走強?
豬柳強走強呀?

你識唔識架，dxy 同 美股成反向架

香港掛美元唔掛人民幣係咪唔合符國安法要求

咪岩岩好囉，sqqq 升，美元咪開始走強，到時再兌翻其他貨幣咪fit 囉 你get 唔get ?

其實你拎住港紙咪一鳩樣

升跌唔出奇呀？ 你話跌到 越南盾 咁就話啫

你講到完美摸頂咁易

而家美匯跌，樓主換左美金去全倉 sqqq 未？

真唔真呀?

咪玩啦 sqqq
Stonks only go up

美股依家龍市
入sqqq好難贏錢

得罪講句
60%黃都係無知學生哥
撚知美金港元英磅咩

弱撚智，你唔聽人講換美金咪又係keep 港紙，有咩分別，識換外匯就唔使連登仔提啦

唔好咁講，可能真係比樓主估中呢

要賺錢是但買隻ark 都夠賺啦
買美元係信念

我就支持樓主 all in sqqq

又有D道理WO

又未去英國，用乜撚英鎊，都仲未計英鎊三月個轉跌到PK

但對近一個月美元對歐元同英鎊已經貶值5%

係架，所以我地支持樓主示範點樣喺山頂度沽囉

人民幣最強

買美股賺番晒啦

上年我話銀行排隊同唱美金係兩套野
都俾人話：唔試過點知唔得?
我心諗：大佬，你銀行排隊同唱美金，兩樣野黎囉

(在岸

講咁耐，圖都無張

有冇問過借美金買美股果啲人真係息都唔洗比

屌
你唔係果60%嘛
做乜咁激動

...真心討論下姐

我自己就大部分身家兌晒美金買美股，但都仲會可能有機會要兌返港紙架嘛

全倉美金買曬美股，驚閪

排隊唱美金

買左咩咁把炮？

同之前喺美股落賺落既打個和。人仔應該升，要考慮下先

渣港紙一樣 relatively渣美金無蝕過

買 voo qqq 呢個月都有5%啦，兌返港紙咪又係賺，美金同港紙peg 咗，點都一齊行架啦

樓主弱智

唔兌美元，港共點會蝕

我寧願美元跌，都唔想港共賺

美股求其升一日已經賺左個匯率差價唔知幾多倍

同期美股到依家升左幾多

唔轉美金錯過哂升勢

之後係因為要搞港幣所以換美金
你又拎英磅出黎搬龍門
得架啦 點都射唔入

PIN呢個啦

連燈仔真係無改錯名 燈神黎

又有嘢笑
兒登真係超低能

講緊換實紙果D

下年通漲到飛天

話時話個時話要沽空港幣
一野打爆香港聯匯同銀行體系 點解後尾冇左聲氣

英股升到仆晒街

No deal brexit 就睇過山車

就係上年唱咗美金先至買多咗美股，淨係AMD同NVDA正股夾埋都賺咗幾個月人工
唔係嘅話仲係港股到頹緊，邊有咁多呢啲優質股買

多謝連燈仔接貨

六月兌左美金，十二月先買美股，食正今年三月大溶斷
批貨佛係坐到依家都賺

（係隻BA落左地獄)

如果無兌我真係唔會買tesla，而家都唔識計幾多倍，年頭都係咁上下價錢入

D五毛PR成日借D意吹風笑人唱美金係傻仔, 仲話人無知, 其實都個小小價位. 又唔係美金港紙跳黎跳去.

渣港紙咪又係一樣, 又唔係炒外幣. 3月中美金強到痴晒線個陣又唔見佢地講WOR

點解要兌? 出糧小小乜都夠用.

唔係咁易㗎葉師傅

啲外匯儲備多撚到索羅斯都打唔爆

上面仲講英鎊，英鎊最低8.5唔見佢講

而家個個等支共繼續發癲, 分分鐘支共自己都部署緊, 一野話支港個金庫係空, 自己財技出術割埋一份.

又一個前立法會議員流望, 肥老黎政治黑獄唔比保釋. 渣港紙個政治風險同第三世界差唔多.

留係香港本身有港元收入 => 唔使唱返渷紙 (無蝕)
唔係香港 => 唔使用港紙 => 唔使唱返渷紙 (無蝕)

到底美元跌有乜感想?

不如問下PR同五毛, 港紙跌到咁，７００萬港豬有乜感想？

7.75 keep左咁耐
可以蝕d咩 仲要買美股賺左9成

＊港紙

連登叫你換美金你就醒水要換人仔啦

股票賺到嘅錢夠冚匯率差十倍啦，屌你老母真係傻鳩嚟

佢可能買幾百萬 都蝕少少嫁

樓主好無聊
係咪預知美元會跌先? 馬後炮我都識講啦
唔使買美股，轉晒Bitcoin4倍都嚟緊啦
(3月最低位around 5000usd, 而家19000usd)

唔講兌外幣, usd/hkd都冇乜變, 可以有乜嘢感想

港紙兌美金可以有幾高??

你話玩美股就話
有班傻仔真係得幾皮嘢身家換果幾千（重點係cash呀）
收埋係床下底
真係柒到喊

咁換咗幾千可以輸幾多？

換人仔匯率差仲衰撚個換美金

香港都有美股ETF

美股一晚升返晒
好彩一早換美金 一早玩美股

當日換美金既連登仔變哂condom , 而家個個帶風用美股兜

喂當初周圍水人換美金既初心係話要玩股票咩？

當初話唔換果d 全部比人屈五毛屈pr, 而家又變哂笑人傻仔擺落床下底？

呢個post 要推，見證住信連登仔幾on9

講緊正常人係有用途先會換（eg美股）
而唔係成個廢老咁cash放曲奇罐

唔係輸唔輸嘅問題
外匯無玩工具輸得幾%唔講都唔覺眼

就算幾千美金都係尤如垃圾
普通人落場玩美股一日波幅都唔止

最柒係佢哋FF嘅支爆、港幣變廢紙
以為自己揸幾千美金到時可以浴火重生
最後無事就會阿q：我蝕個零頭避險保本啫
查實身邊啲人今年身家都坐dup 咁上

一早變左大紀元
死淨把口係到獻世

雞飛狗走，分化割蓆
樣樣齊曬

而家大紀元上位wor

岩架啦
等連登接埋法輪功嘅重任
天滅中共指日可待呀

收埋床底都無蝕，渣港紙一樣接近0息

比喻7左都可以籟死而家現實就係証實晒大紀元個堆料都係真。支共真係咁仆街。

大紀元梗係真
我地上緊連登

襯而家兌多啲來用

支共五毛先會屈大紀元fake news

岩
我只睇大紀元
所有其他偽黃報都unsubscribe 曬了
獲取正確信息能有效加速光復香港
手足加油齊上齊落

破PR/五毛論點

留係香港本身有港元收入 => 唔使唱返港紙 (無蝕)
唔係香港 => 唔使用港紙 => 唔使唱返港紙 (無蝕)

到底美元跌有乜感想?

不如問下PR同五毛, 港紙跌到咁，７００萬港豬有乜感想？

*不過支那五毛唱返冥幣咪蝕LO

現金驚閪

叫班畜生唱返支那幣就啱
反正要數字化

屌時連登仔換美金，話港幣係變廢紙

而家就話要買美股

btw，就算你換幾千萬港紙，都唔會蝕好多姐

不如連登仔講下如果現在仲未換美元，揸住港紙仲可以點做去避險，唔好講去買美股叫人接火棒啊

你真係唔識㗎喎

唔好推 跌尻硬

美金跌即係港幣跌
請問換唔換美金又點？
係咪因為停課就走班小學雞出黎派膠？

樓主開多個post
港紙跌到咁，渣住港紙既連登仔有咩感想
真係一停課就特別多白痴仔

頂盡咪輸0.1
有咩好笑啊傻閪

樓主真係蠢唔係扮

揸到月中全年都得返半個月
扣埋個聖誕假又的確係今年唔洗返工

咁咪啱囉，一唱買美股即升

自從老強轉左美股後，升撚咗成部

反而人民幣不斷升值，對中國大陸貨出口有無影響

人仔升左咁多，一開關又有大班大陸人黎買樓

咁你咁叻揸港紙，賺左幾多美金呀

7.85個班兌返港紙未輸囉

7.7x個班就唔驚

咪係 穿7.7 金管局會自動課水買返個價位啦

揸港幣同揸美金有咩分別

懶醒前建議做下研究先好衝出來

買美股發個豬頭

啲廢柴乜嘢都唔識係咁㗎啦

屌係真係傻9黎

原來係弱智既 學人講匯價？

最多蝕得1%，換個安心，唔知有乜好串柒柒

原本打算1/3美金 見局勢唔對路 咁係咪要換晒會好啲
還定打算走
即係依家要再換

支那牛牛

美股升幅都唔止個兌換差價啦

買美股，賺左架真tesla喔，全靠個時想搞離岸，擺係度不如買股票，喔。我都係買台積電呢隻穩陣野，想像唔到買中tesla的巴打咩心情。

其實即係要買資產，
而唔係就咁hold 現金。

一係你d現金係有息（起碼1% 以上先無咁傷）,
否則蝕通脹。

美元幾時有跌過
有聯匯喎

樓主係弱智仔，大家屌細力啲

用港紙兌之嘛⋯⋯
你都on99

你都on9 唔唱美元點買美股

津巴布韋幣

信咗袁爸爸大手入貨嘅人應該...

揸住歐元笑看人生

邊樣變廢紙先

明日大愚洗晒之後就唔係咁講, 雖然係好多年後o既事

一係實金
一係美金

2020 年 無炒美股......仲好意思係財經台出post?

匯市係never end market, 記住次次回調都出po講

上網做下功課先

唔兌美元點買美股？睇下呢大半年財經台 美股po多過港股po

黑人問號 港元美元掛鉤 有咩分別？

現在玩內需，內需gdp大過出口，正路升值有著數，但低端出口貨就死火

長遠, 中國會好似美國咁,
變做消費大國, 出口會減少.

本身我錢都唔多，一來一回蝕手續費仲要蝕埋滙價。。

攪左咁多野得個吉

其實聽講係對人仔先覺佢跌

因為人仔高水

你睇埋澳紙，歐元，英鎊啦，破晒位啦

你意思係指歐元 英磅無事？

唔係無事，只不過係美元QE濫印更大件事

跌好事呀 變相出口貨價平左

不過係買家慘d遮

買美元既買家

早晨

今年換左D美金, 去美股
個倉呢大半年都賺緊六位數

美元跌左幾多? 有冇跌5成? 冇既我出番去先

早晨 你師父又發癲

佢今次係咪睇中Baba 全力支持阿麵買港股

換開YEN

佢直接話大圓底無講邊隻喎
地圖炮

你諗住換美金可以得到咩?
你唔係on9到以為換美金會有錢賺呀?
你覺得美金兌港元係會升穿8?

你要兌到近七位數港紙先真係感受到蝕咗一筆錢，否則銀碼細啲嘅，真係唔見得蝕幾多，當食少幾餐好買個安心
講蝕，早排以為襯低吸納咗5號仔然後急斬倉嘅人，蝕得甘好多添

真係轉七位數
係美股都唔知賺左匯差幾百萬倍

聯繫匯率都唔識
學人講美元

我倉9成美金喎
不過就一張現鈔都無

今年+200%

7.8X嗰批好早啦，當時美元定存仲係高息過港元，計埋定存利息，根本就無嘢輸
更唔好講有批係7.75換番來既

之前班連登仔 / 黃絲 KOL 個個話換美金我米跟住換 lor..

點估到原來係昆鳩同路人

靜啦

呃你咩?
匯率會升會跌自己唔識衡量?
咁唔識為自己做既野負責?

你講野咁狗嘅？

狗乜野?
你自己on9唔應然後怨天怨地

總之一早唔應該聽你班友講，成班鍵盤戰士推人去死然後就一句「咁唔識為自己做既野負責?」

唔怪之得越來越少人同黃絲同路，原來真係咁乞人憎

同一時間班人叫人換美元mpf 轉美股
真係想害死人

7.78跌到7.75 先差0.03
1皮野先差300蚊然後話人推你去死?
強積金個個月抽緊你人工5%
你唔去屌政府推你去死?

mpf 美股升到發發聲, 真係唔識架wor你

連燈仔

我d美股日日升喎

打多左個0
1皮野先差30蚊

其實同你渣港元係一樣

美元跌左成1%喎你唔講
好撚多1%

早幾個月入美股
依家賺到笑
你條柒頭咪攬住地支那幣老千港股過世囉

1%都好講?
10000蚊跌左100蚊
你講出黎自己笑唔笑?

係啊所以你條支那仔繼續玩港股好啦
每日都1%跌跌下大把老千港股就無左成半
你條柒頭就唔好過黎美股害人啦
我個倉幾個月賺得兩倍幾都唔好意思見人
邊夠你個幾個%支那股威水

上年大家叫入係 7.85... 仲有手續費

都係我唔好信錯班仆街黃絲，「咁唔識為自己做既野負責?」

個個都咁真心

你出多幾個ok 咪賺返幾銀野囉

你換返去港紙囉, 1皮野蝕30蚊
ebanking換錢無手續費架
咩年代呀你

語氣咁假做多咗喎你

原來香討c亨嚟
有心可以起底

太明顯，真係屎坑出屎草

可能唔明顯怕人睇唔明
即係我講mpf 都係小小曲

上年 7.77 換 依家都係7.8
好想知蝕得幾多話蝕個d都on 99 啦

3月大插果陣我就開始入tesla
換左唔少美金買

美元跌?
哦

有時賺唔到錢真係反省下自己, 特別係今年
個個買TESLA, AAPL, MS, QQQ. 再衰D NIO XPEV 呢D中資又得

係有班傻西做淡, 一係睇死點點點，仲講埋美元跌
不如講埋人仔升，之後共享大灣區人榮耀啦

mpf轉哂北美賺左30個

ching你太曲，冇人睇得明

咪買咗美股，正常知商都賺緊錢啦而加